Is er slechts één andere, onze oude pal aan de Korea, Jack Seward.
Hij komt ook en we gezamenlijk willen mengen ons bij over de wijn-cup, en het drinken van een mens met al onze harten tot de gelukkigste mens in de wijde wereld, wie er heeft gewonnen de nobelste hart dat God heeft gemaakt en de beste moeite winnen.
Wij beloven u een hartelijk onthaal en een liefdevolle groet, en een health als echte zoals je eigen rechter .
Wij zullen beide zweer bij je thuis als je drankje te diep op een bepaalde paar ogen.
Kom!
